送口罩利誘交選民登記表 反對派同鄉會：我哋都要交數！

反對派衞星組織為求選民登記「交數」，不惜以口罩利誘。網傳由「香港東莞橫瀝同鄉會」寄出的口罩相片，信封內夾附選民登記表，並指若填妥並寄回表格，就可額外獲得5個口罩。《蘋果》佯裝該會會員致電，職員承認此事，指要就登記選民「交數」；收到該照片的職工盟主席吳敏兒表示，同鄉會顯然以抗疫做幌子，過度收集市民的個人資料，質疑若只是推動選民登記，「點解要用口罩嚟換？」

今年立法會選舉預計在9月初舉行，新選民登記截止日期為5月2日，即尚餘約半個月時間，因此各陣營也最後衝刺爭取支持者登記成為選民。吳敏兒近日收到朋友傳送的照片，顯示「香港東莞橫瀝同鄉會有限公司」信封裝有口罩，並附有紙條，指若會員填妥及寄回夾附的選民登記表，便可額外獲得5個口罩。記者佯裝該會會員致電，職員承認此事，指原定派發5個口罩，由於登記人數過多，改為每人派發3個，若寄回填妥表格「我哋會長就另外買多5個口罩畀你。」

本文重點：26-55歲選民登記人數唔夠七成
選民登記填表機

由於冇18-20歲嘅人口數字 我就計唔到18-20歲手足個登記率
如果有高人指教希望可以fill番粒數
但係 26-55歲呢30年嘅選民登記人數 都唔夠七成
係全世界都要呼籲所有人做選民
唔只係後生仔
要知道去換身分證其實有選管會Purple姐姐/哥哥比表登記
其實多數都會填 當然都仲會有人唔填
但係 重點係 26-55歲選民登記人數唔夠七成
要呼籲全世界都登記做選民 係全世界
上 逐步逐步填 5分鐘就搞掂架啦

Source: 如你是我 巴打

算唔算貪污

有間接利益就算

登記咗你D口罩我一定要投你保皇黨架咩

同鄉會先收到，我諗唔少真係會投番保皇

好似送位元堂套裝

Push

個重點係：
點解要交數
條數交俾邊個？